有冇D唔駛課金而又好玩既手機GAME?_?

玩左幾年pad白貓 抽抽抽
玩到厭 依家電話ipad得番d音game
有冇d高質game好介紹

ナイトメアランド岩唔岩？
#日文 #恐怖RPG #手遊

城與龍 日版
唔好玩台版 台版極少人 對戰黎黎去去都係個班友
可以1v1 2v2 3v3 只係買蛋 每隻蛋有唔同技 又互相剋制 平衡做得幾好 玩技術